[突發]港版國安法違反一個中國原則

唔知潮左未

港版國安法 > 維護中共政權穩定 > 引發台灣恐共 > 國民黨收皮 > 民進黨坐大引發台獨 > 違反一個中國原則

原來邊個支持國安法，邊個就係中華民族既罪人，會被釘响xx柱上。（好似係）

所有簽名支持過國安法既社會賢達將會全部被記低，到台灣獨立既一日就會俾共產黨拎黎做抄家既罪證。

千祈唔好話俾藍絲聽呀